發覺訓少過6粒鐘，個腦會變on9

琴晚ot 賭波
訓左5粒幾鐘就返工
根本就係行屍走肉
好似打左懵仔針咁

由於平時飲開咖啡
依家飲咖啡都提唔到神
仆街.....

訓少一個鐘已經無咁精神

仆街...
我個腦諗唔到複雜/working memory 需求高既野
個腦好似唔夠ram用咁款

我就係長期3 4 甚至5點訓所以而家20幾歲個腦退化得好嚴重
記憶力差 轉數慢 反應慢

再訓

琴晚贏幾多呀